Bb仔第一次飲奶會唔會肚痛？

我就細個嗰時先會 我個仔就快出世，想知佢地會唔會有依方面既痛苦

正常嚟講唔會
bb體內有enzyme分解乳糖

Lin都咬走埋你

唔會

咁點解我哋依家冇用

成年人都有

飲奶肚痾主要係因為人體消化唔到牛奶中的乳糖
未消化嘅乳糖會被腸道細菌消化
細菌消化乳糖過程會嚴重刺激腸
導致肚痾
而bb體內有分解乳糖嘅酶(enzyme)
所以唔會肚痾
但大部份人(特別係亞洲人)長大後都會漸漸失去生產呢隻酶嘅能力
所以先會肚瀉

你google乳糖不耐症 會有更詳細解釋

只有少量人有

牛奶唔同人奶
人緊係瘋狂飲人奶

係都我飲先啦

認真 有得餵人奶就最好餵人奶 個b會聰明啲

最多同佢一人一邊 我會同佢傾下